其實連登仔同中共有咩分別？

連登仔驚淘寶/支付寶/ 抖音/wechat

中共驚fb/youtube/snapchat/whatsapp

連登仔驚蝗語，驚自己粵語比人取代驚到只要見到人地用左自己唔熟悉嘅字眼就一口咬定係蝗語，要群起批鬥

中共就怕左方言

連登仔最大嗜好就係批鬥人，廢老廢中小學雞港女臭雞毒撚mk，基本上可以批鬥曬全港所有階層，除左自己

呢方面係完全繼承左中共嘅紅衛兵思想

方你老母言

連登仔有冇殺人同軟禁人

因為冇呢個權力姐！

一個會贏一個會輸

太抬舉連登毒撚，周恩來不知幾靚囝

中共一聲令下捉班金鐘仔餵狗都可以

有位支那人強姦緊香港人，香港人打鳩支那人反抗
屌香港人咁暴力咪同支那人一樣！